有冇人唔想同同事食飯

入職兩個幾月，班同事唔係唔好人，不過次次食lunch都好貴，起碼６０幾蚊起跳。頭先個餐８８蚊

同埋女人多，共同話題唔多。

有咩藉口俾我用下？

全部唔使供樓

咪係。

帶飯

唔帶飯，宜家真係事旦出去食都60啦...
如果成班出去食9成過100

最後方法

我寧願去七仔買凍烏冬

我會搵一兩fd d ge 同事食，之後同佢講食平d
之後24蚊搞惦，之後行大個圈買左個天仁飲22，
結果都洗左46

行左個圈

唔過五十都係我接受範圍，佢地餐餐唔同餐廳，仲要過五十。

$33*22 = $666

話約左朋友食 等佢地出左去食飯之後再自己食
連續幾日都係咁 你啲同事就會唔叫你一齊食飯

岩岩果餐$130 仲要話不投機

帶四日，出去食一日，順便收下風

試過一次

我都係，lunch說話唔多過２０句，全程陪笑。